====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Entre Palaiseau et Plaisir-les-Gâtines (au nord-est de Trappes) , deux villes nouvelles situées sur le plateau prennent en compte l ' expansion de l ' agglomération actuelle en direction du sud-ouest <lieu/> .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

